【I/A】守望傳說 Guardian Tales (27) 可可終於畢咗業啦 狐狸妹妹真香

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

Q&A (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦

-------------------------------
角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

岩岩得閒睇完韓服更新
魅魔之女 菲安卡
普攻名:冰切
技: 滯空to消沉
5星技:受擊時3秒內30%攻擊力增加,對方減少30%攻擊力3秒,每6秒發動一次.
武器專用能力:冰切速度同距離(射程?)增加, 冰切造成傷害既10%回復自身血量
武器5突後攻擊力+10%

皇女專武
3%爆擊
10%武技回速
8%血
6%防禦力
專武能力: 自身爆擊時3秒內其他隊員爆擊率雙倍 8秒發動一次
5突後10%爆擊增加

課左大概$500算唔算重課

... 小課都未算得上

叫支持遊戲

算係課長

隊技呢？

做咩仲係呢個TOPIC

重要野要重覆幾次

平賣秒傷~8萬 3隻5星 300里程 1萬鑽
月卡pass已課

課咁多營運商靠你啦

海軍真係好撚屈 又坦又輸出cls

所有禮包同月卡
基本

好想抽晒啲鑽
拎石升佢
但個pool又麻麻地

求公會收留
常上線~~

新手一問 海軍同土花都冇 係咪應該等到pick up先抽？
依家得由金連專同8尾連專火爪

首抽成兩舊水

要韓服更新左入GAME先睇到

自己玩仲好將買首抽既200 買月卡同通行證之類

咁買完首抽再拎去買月卡唔係仲好?

如果對呢隻冇興趣真係唔洗特別格硬抽
海軍土花呢兩隻都係一開波up完未知幾時會再開
其實抽唔抽都得
抽可以拎多D英雄角色 反正都係長遠練長遠玩
有好過冇, 但唔抽就可以更加集中資源 冇咁分散

咁我會多謝大家令到我有好GAME玩

屌佢老母啲隊友ai到底幾時先識避雷射，咁撚大個紅色範圍係度佢都係當無事發生企係上面做乜鳩?
同埋近戰要打果堆塔就一定會沖落個雷射度再彈後，然後再沖再彈loop到自己死
我都唔要求啲ai幾勁，但咁on9真係睇到躁

抵升 pvp 又得pve 又得

岩岩有巴打問我打咩關出水鍊
我第一次打就出 所以係lv60
土鍊就打66 出

想入坑但唔想刷首刷 想知咩網有得買首抽帳

300層點過，有冇人分享下

認真問首抽
1.土花+海軍，無專
2.海軍 (有專武) + 土弓
邊個值得玩多D?

一定係第2

因為專武?

其實有無人知土妖(日文)打輸果時句對白係講乜,次次聽完都好有性衝動想屌人!

我來了 等我的起心肝剪埋抽蛋條片先

第一好似好啲土花屈啲
不過要換兩把專 有啲難

連專重要性+性價比

8591
不過小心睇路 呢排應該好多人放帳
咪買指定id果啲

土花無專 儲氣慢同輸出都無力

咁多新手都5萬幾秒傷UP
我覺得自己係0

一個3星包都冇左9成

我一星期先4萬多D

我開服4日玩到而家
都係高你少少

我仲未過5萬 差不多成個月

推....

可以做FD子

本來得3萬
尋日夠里數 仲歪咗土花
換專武升4星就變左4萬幾
等多兩三個月換第二把

唔該曬 我去睇睇先

可以參考下巴哈大大既提醒

玩咗1個月6萬秒傷算5算OK? 剩係課咗新手禮包

新手想問下點解招技好似用唔到？

唔係同一隻

6萬都應該有3隻連專
我地唔係咁岩傾

之後又出新角
真係跟唔上

這不是團長

咁我呢隻係咪廢

我都好非 今次70抽0白

想問下 下個版本更新係咪 隔一個月定半個月一次
想留定啲石抽新角

每2星期出1隻
留番畀D大佬跟

5星都有用既 不過係support

你呢把係2星團長專
你呢隻係3星團長
新手唔建議練

要strong hold了

大你20抽

發現愈儲得多愈易射曬落海

但唔hold 10連都係咩都冇

買體買SKIN
及時行樂
切勿沉迷賭博

圍爐取暖

咁我應該主力邊D 唔想放錯經驗值
我家下係火爪 呢隻 克雷格 用青葉做補師

買咗今次暗狼同狐狸個skin 不過沒隻英

大約半個月一次 畢竟依家岩岩出

無其他3星角了?
如果得呢隻同火爪
只能揀火爪

圖鑑唔係有得睇咩?

我火爪主力黎... 3星就無其他

個天幫我揀玩遠攻,....但冇專

想問下其實兩隻既關係隻game有無講過
玩左一章之後買號skip左

放海軍尤金連專AC
另有鳳凰角色 冰魔女武器
主線進度2-3 (兩個保底已經用左)
聽日14日登入有1000石
之前活動第五章3000石仲有10日時間打
已綁左個空GOOGLE AC 有興趣TG傾

火爪+拉威+赤雪+補
或者
火爪+夏皮拉+艾米+補

前者火屬刷碎方便
後者加近戰攻BUFF你火爪

比較建議前者

另1個建議係如果玩左唔係好耐
重生啦

其實我唔知...

幾時先出3星男角

有冇咁撚神奇升1個lv海軍就過左

全隊2.6秒被對面殺哂

上面未有赤雪 下面未有夏皮拉
火爪又有專武唔想砍掉重練 唯有慢慢黎

入坑! 買左海軍 (專武) + 土弓

歡迎歡迎有冇買錯黑科技號好心被ban

龜速爬上299中

赤雪第7章送

岩岩開到第6章

點樣分係咪黑科技

你有冇自訂要求名?
有冇6000幾石係手?
有冇好撚靚開局

我上面有POST LINK係巴哈大大有講

俾人Ban左咪知

1. 無
2. 無
3. 有

火爪打遠程關食哂屎 係唔係要抽隻狐狸好

應該冇事既正常玩啦唔駛驚

會唔會揀一星升？ 夾番自己隊員武器？

土花先係王道, 冇土花土弓一隻狐狸其實冇咩用
如果有專你不如養海盜

no

目前得火爪連專 同鳳凰冇專 即係等返土花up先抽？

升LV上限
海軍vs土花

睇你有冇追pvp,
要打pvp最理想一定係三巨頭架啦土花海軍+加是但火爪/尤金/狐狸/土弓
不過土花海軍都係岩岩先up完

如果唔P其實練火隊都冇所謂, 養大一隻鳳凰有專都可以打到好遠
下期月卡pass係小紅帽專, 小紅帽都有遠攻加成不過比較難用
如果唔係課金玩家冇咩追求就點玩都得

1星垃圾嚟，基本可以唔使理

原來火爪連專
咁繼續玩啦
如果有買負廢鑽每日1抽都會慢慢抽到赤雪

我應該會先土花後海軍，如果我有土花
但其實兩隻都一定68架啦，是但啦

母豬有限
要分毛後

下次更新如果入返變左新手畫面圈爐營火就係黑科技號

海軍啦
睇片5星滿覺63火爪極速秒68土花

課咗個新手包 羅馬仲好啲 pvp食哂屎 唔追求了

盡力打到金1, 下個patch 金1唔會再跌rank

屌呀係咪今日先更新完? 要等幾耐先下次更新

天堂塔29 咁鳩屎得某d 角過到

colo下個patch開始都有保牌?

大把關係咁
上次活動有尤金專屬bug添

冇講, 不過colo係咪都鑽1架啦

係咩
可能海軍武器技個範圍都係好on9 所以之前唔覺

咁慘

金1先唔跌定點？
係指即時pvp？

金1或以下都唔會跌階, 即時pvp

即係唔關白金仔事
好辛苦呀
見到好多後起之秀
就黎守唔住

唔知點解爬自動塔
我隻土坦成日都鳩走唔識打人
睇到佢俾隻1血AI追住黎屌唔識殺

民族傳說如果拎唔到三粒星 有冇得重置?

係咪無裝武器

銀對我黎講都已經係修羅場
1堆妖魔鬼怪

你隻土坦應該信佛唔殺得生

DPS 96000
求前20公會

即時pvp唔係不嬲都唔會跌階咩，定意思係下次金1以上會開始跌階?

會跌, 每星期都會降一階開始

留tg

尤金算bug 咩？
當初應該係為咗佢設計關卡

即係哩度嘅金1以下唔跌階係指新一個禮拜都唔會跌?

有一兩關冇拎齊全部卡片 可以點做？

YES

入番去打多次咪得, 你去舊石到就會番到過去

你話尤金把武可以重置隻boss攻擊模式都話正常設計，佢係靠開chain技卡出去地圖外面嚟重置隻boss攻擊模式都算係正常設計咁我無野講

屌 剪到一半覺得好攰啊

我又等聽日先剪 會唔會好仆街

幫佢升到68滿覺先黎信佛
有冇得還俗

屌你老母啲跳旋風果到係低能....設計啲垃圾關卡等你浪費時間....
但又設計得唔好..

我岩岩睇返個簽到表，見到佢簽左十幾日
咁係咪應該唔係黑科技號

今次賽跑算輕鬆啦...最難始終都係第5章木人(無尤金專/跳射槍嘅話)

Sosad 原來要去舊石
唔該晒

I see

AUTO刷魔境成日死
硬食晒D技

有興趣留tg
我地兩個會都前20，一個第3，一個第13

我開始想棄驚...呢隻驚浪費時間金錢同心血...

樣樣要錢唔在講...跟住你課金一係無嘢做,一係坃埋啲低能又花時間既關卡...一係要你揾隠藏嘢!

全服第3公會[我願榮光歸香港]收人,有興趣既可以留個TG

lm

你講嘅搵隱藏野同「低能+花時間」關就係成隻game特色，唔岩玩可能真係棄驚好啲

打機就係玩依D野先好玩架MA,咁先係遊戲,依個遊戲劇情令我感到快樂,所以我先會繼續玩落去

btw今次最煩一定係貪食兔，隻game啲判定同轉向玩哩種模式真係好難預，仲要連續15隻唔可以炒

galatataha

捉到第3名 部垃圾機LAG左下就撞牆
嬲到我

如果冇抽到狐狸同殭屍
活動裂谷60 要點樣拎3星呀
主角 老闆娘 同 蘭芳 要去到63+級先得?

呢D 小遊戲覺得無咩野
反而覺得限近/遠攻既關鳩D
姐係類似迷宮塔35,天堂4呢D咁

呢個我卡左成20分鐘，發覺你其實唔好心急同兜圈就得，但最仆街就係賽跑，容錯低，重賽要過左先可以，跟住啲技巧係無技巧可言，講經驗

我狂係中間畫圈圈等佢地行過來算

300鑽4粒傳說覺醒石抵唔抵買

冇喎不停轉圈佢地自己會黎俾你撞

下隻英識回血
睇黎要STRONG HOLD了

跑步我覺得煩d 成日一唔小心飛落街

咪on9

有無公會可以收2個人

如果你係課金玩家係抵,
因為你升68角一定唔夠用,
入手機會少除非你個個398同超級包都買足

有冇香港公會收人 我有公會戰一定打 長玩

完全唔明，有人話要帶加成角先可以3星咩

淨係會課下通行證係咪唔使買

3個有償抽都係1星

睇你自己囉, 300石其實可以做既野唔多我會買
長遠你都係會缺

因為已經缺緊 海軍突左2次D傳說石已經用晒

海陸同土花先值得all in, 小微課玩家其他角我覺得開攻擊圈就夠

玩近攻隊
係咪應該都要開埋加隊伍攻啲圈圈

平賣秒傷7萬7 3隻5星 310里程 1萬1千鑽
月卡pass已課

當然 總之暫時減傷對PVP冇用, PVE夠硬就可以跳過
其他有助輸出既都點哂佢就無死錯人

比海軍用邊樣好d??

好似話要用要塞戒指

岩岩先時不來買體會愈買愈貴
之前為左打碎 無睇價係咪click click click買晒

一定係左邊啦
不過PVP最好有-CD

巴打有冇隊伍睇睇?因為我地個會人數有限,始終長期有人,可以收既人唔多,都係睇住黎收

係TG入面傾？ 雖然dps就無上面位巴打咁高

係咪無3星奶媽？

唔覺唔覺原來都已經打到鑽一 d 人勁到仆街點清次數

重洗唔洗好
利申 唔打pvp

要塞好似+傷害減免??
我想用黎打PVP多

數值靚就用住先啦
成隊人咁多武要刷屬性

我睇下洗唔洗到啦
因為冇咩洗屬既石

唔好洗啦, 用住先
粒野咁難入手

頂攻擊力可以停手啦

好 唔該巴打

姐game 唔課金,後期點玩落去...升到5星都無用,那有覺醒石呀diu

仲要養三隊打公會戰

養3隻專打pvp, 慢慢儲資源唔可以乜角都抽

想問下天梯會唔會重置?佢如果唔重置我就慢慢打上去

有裝呀，係佢見到某啲怪就會唔識打，然後俾怪追住屌
隻怪俾其他人打死左，就會開始打返其他怪

就喺啲關卡 對白同彩蛋先吸引
唔喺我一早棄咗
雖然有啲位好黑暗

正路game都會 但有排

經驗咪就係技巧
好過果d 一場入面又限近又限遠果d 戇鳩關 (全部challenge 4)

做乜咁多人賣ac

終於過到225

海軍一定要企上路
下路皇女加成，土炮剋屬超痛
兩隻補裝哂回復力卡

利申：水補覺醒第一圈同一圈攻擊力
裝lv 滿

銀牌都有外掛 係真唔係呀

海軍68??
土花覺醒爆?

諗緊買唔買海軍/狐狸個398好

買咗快人一個月刷碎進度

終於卡左225

買左兩次398 就係海軍同狐狸

第五章木人用狼女開大技可以清曬d 木人, 之後要睇你有冇手殘撞牆, so far 狼女一次都過到

頂唔順我都想放Dps就8萬
平放ac

木人海軍都好易喎
一下普攻掃晒啲最廢既木人, 之後扭過去就係

同意 木人試咗足足十次先過到
其他嗰啲幾次就搞掂

我想請教一下如果要突破，海軍同土花揀，應該突邊隻好？

屌最細個粒夢幻覺醒石勁唔夠

因為成長太慢囉 唔啱速食文化

養一隻pvp 都唔掂la,...無課微課既人，爆機後真係del 得

唔係速唔速食既問題,...係樣樣都係錢，辛辛苦苦上到5星,屌...原來仲要大把覺醒石,...到練起下隻新角又屌打...玩條L咩。課金game

齊一隊就唔好抽新英
拎D石去Re覺醒石關

岩呀 我都就棄
我0課但一日玩足24hr 都打唔贏魚米
點玩呀大佬 你玩埋佢

依隻真係課金game 黎

賽跑 跳幾次熟左就過左
反而木人試左勁耐先無撞柱

你望下4V4個排名有幾多人用海軍土花土弓土坦
邊忽新角屌打?

課咗200已經3隻3星角5星滿覺連專 輕鬆鑽1同鑽3
已經滿足 等新活動睇劇情

又要唔課金 又要拎第一

求課金攻略... 佢個$158 覺醒包 足唔足夠5星用？

6.5萬DPS
求公會

海軍64, 土花66

唔駛錢一個月比你升到全部角5星囉咁

咁邊有課長資助我地玩, 唔好咁矛盾, 有咩手遊唔係金課game

我接受要刷碎, 課長買碎/覺醒石
但連覺醒石都限3場 過份左

我淨係課過月卡新手包同2次通行證 每日買一次體刷碎同買多1-2次覺醒石關卡打

無貨新人暫時得八尾
繼續抽人定抽專武好

買帳 或者刷到角連專起手 如果想繼續玩就抽人300里換武

抽人抽到夠票換武

佢個覺醒包淨係夠3星覺滿 用係5星覺醒圈嘅話你預夠覺每隻色一個圈左右

應該輕鬆玩算，咁我繼續抽下人先
唔該巴打

收到, thanks

新手保底火狐 狐狸專打到第4章

其實唔打PVP 送角應該都夠抽？

全2星肯練都夠爆機

唔係呀
係想衝高喲活動分又抽唔到狐狸
打50lv用+60%隊可以3星過
但打唔到60lv
想問下巴打們用咩隊過 大約練度幾多先得

得巴打明個重點
上到5星,組隊技要覺醒學...屌呀
e.g 平民隊既土精 土屬攻+35% ,無課/微課邊捨得晒覺醒石去升

60lv關我用5星土弓1帶3輕鬆, 70lv就換多隻土奶補下血都3星到

係因為依隻game用左咁多資源升一隻角，要轉第2隻唔係咁易先無乜人轉黎轉去

又有道理

每2個星期玩一次新故事

轉一隻角玩要曬幾撚多錢依隻game 跟本揀好左一隻就無得番轉頭

200買隻人連專算係咁 使返200買石未必抽到

咁無人叫你地有資就要用光佢
又唔係4隻68lv滿覺先爆到機 打完活動
留來等自己鐘意先升

你地自己allin完 見下隻好隻勁d 又屌話無資
平有平玩 貴有貴玩
唔課咪唔好同人比 安份d

認同
唔係話覺得資源少都岩
而係的確人地比得起錢 咁人地勁過你都好正常
各有各玩 好現實
再加上其實呢隻GAME 除左某幾隻角之外 都叫做好平衡
亦見到其實係可以有好多唔同既玩法
只係未有人研究到
例如好耐之前都有人share過 有人專精土拳pvp一打三巨頭

如果佢下下都開放曬比全部人任打任攞
到時你又會覺得無癮 個個都係咁
再加上人地整GAME都要搵方法賺錢既

我雙月卡都係咁玩, 睇你心態架姐
你課個幾百蚊係要同D幾千幾萬大佬比係抵死架喎

p.s.我都未爆機卡緊塔300層
唔知幾時先Del得

玩劇情咪無呢啲問題...
人地課咁撚多都係每星期拎多你幾百鑽...
都唔知咁多人追pvp做咩

土狙上左5星，終於3星到70水進

我110%都係打番50lv
最緊要auto快
你如果60%都係打50lv
最多食番一次半次300石去追番你要既獎勵 唔好夾硬比資源落活動角，除非你平時會用

點滿覺5星？買哂碎？
覺醒石唔課邊得黎咁多
我都係課156黨 頭三隻連專4星滿覺都未做到

覺醒石唔課都可以每日刷15場，係你捨唔捨得嘔石出黎姐
同埋我想講你開ser玩的話（雙月卡唔課覺醒包）應該夠養4隻原3星

角色入面D圈圈唔駛全部都開
隻隻都要點爆哂課長都唔會夠用

0課玩左大概個半月
4星滿覺左海軍同海盜
第3隻應該升狐狸定土弓
狐狸抽到專武 土弓抽唔到 得120里程換唔到土弓專

舊公會會長比左個死人閂左
稻草人可以打220萬 有冇會收

你係咁怨無課微課做咩姐
我課幾百pvp手動自動都鑽2鑽1
新塔300層
你唔係開ser玩既微課就係要用多D時間去農架啦
如果你開ser就玩又未追到正常微課玩家係自己問題喎
一句講哂小微課就同番小微課比，
同課長比係on9

其實都只係集唔集中資源既問題
如果好似我自己咁 屎忽痕走去抽野既
咁自然就有返相對既代價

請問有冇公會收人？想咗留位先退而家個幽靈公會

升有專武既會比較好
土弓專就睇之後有冇UP/中唔中先再算
資源都係集中D好

狐狸有專就練啦 可以同海盜互疊，
不過除非你好有愛海盜，如果唔係留資源俾未來既3星角，下隻update係水屬你可以留意

平賣 310里程 1萬2千鑽 月卡pass已課
[/quote]

同埋其實我相信好撚多人都比巴哈一篇出名既初期攻略文fake左
真心我自己覺得 海盜真心廢.............我都好後悔一開波練左佢依家得個擺

怨緊隻game 養成harsh, 衣家有話同課長比咩

2700石射落海不如打刷9次覺醒石
我每次都係咁諗不過都係照抽

佢唔係廢既，之前活動又送專
打公會boss打木人可以刷好高傷害

問題係你要俾好多資源佢而家又出左狐狸有一樣天賦

唔好再信巴哈
好多想玩人同帶風向

無專真係唔好搞佢

時代革命 公會招人
今期公會排第23，下期直衝20

要求：
長玩/有心/多野講
戰力70000以上
要入tg group

有意嘅留tg id，我會搵你

我開ser到而家，剩係課2個$58 pass，覺醒關都係開過一兩次

而家一隻蘇菲68,差13粒傳說覺就點滿，海軍土弓都點左6-7成，差4隻2星未開連鎖技

點下點下其實都用左好多覺醒石

玩咗兩日想搵公會入 而家日日追進度 求收留

咪就係講緊大家都微課點解我得你唔得囉除非你個微課係幾十，我個微課係幾百。咁就Sorry我錯，你唯有俾更多時間追

覺醒石唔好亂咁餵前期一定夠用

琴日抽埋偶像
普屬隊 是咪 偶像 蘭兒 狐狸 事頭婆
成隊都冇專

建議求其入住D先
起碼拎左獎勵先

明白

因為好多公會都有要求戰力/稻草人傷
好似我呢D 毒自慢慢玩輕鬆我都係求其入D have fun公會
唔洗下下追

有專我都覺得廢，開ser個陣抽到，覺得連射好勁，但有捉鬼同土弓之後

暗炮都係啦

最缺唔係覺醒石 係傳說石
同埋竟然68蘇菲巴打你好有愛

總之傷害減免個D圈非必要其實唔駛點
打pvp冇用，輸出追攻擊 坦追血防
可以慳好多石

咁隻game嘅養人資源真係好高，我玩過嘅game，哩隻係最高

學到野
我自己就完美主義者鐘意點曬 所以搞好耐

你有冇課400碎
刷醉刷到你pk

打天梯都要減傷啦，我而家想幫海軍谷減傷

事頭婆麻麻地 嵐芳好d

King Raid's 5星專, 龍裝, 升星石, 打龍隊一隊8隻

無計架 我都明要點撚爆哂一個圈先去下一個圈既強逼沖動

我貪事頭婆有回血

sorry,我課幾十咋....
同埋原來你揀黎覺醒,...

我第一日開game就玩 碎片多數刷 幾隻屬嘅2星都已經刷到去5星 每星期派嘅石多數拎去刷 仲有通行證送好多覺醒石
啲主線支線同埋迷宮過哂關其實已經有唔少資源

呢個真 唔通個個課長都同你講自己課咗幾多咩

淨係想養爆一隻黎自J,都好困難...都無話要pvp 同人比

我都比佢fake尻咗
我用咗還原石去拎返啲石出嚟

偶像搭蘭子夠補架啦

呢樣真
建議如果會做課長
抽到3星 400碎禮包必買

而家係唔課前提下 何來雙月卡
未話左明白課長係應該多D福利

講到要用石刷覺醒石 咁姐係永續2星 唔洗抽新角? 除非下下單抽出3星.
咁樣點留得住未課玩家

應該係講 佢個篇初期攻略文既目標設定只係爆機
所以係真係冇大問題既

算啦 要棄驚有一千個理由

咁得蘭芳有專
目前刷碎好開心
60挑戰關 有齊呢隊

珍呀 魚米玩24個鐘 我又24個鐘
憑乜佢圖鑑全齊 我仲未抽到狐狸

呢隻GAME既資源的確係少 我都覺得需要提升
所以呢次活動每日挑戰 已經開始比10萬經咁 叫做好左
期望佢會再改
所以如果無課就更加要集中資源
好多野都係睇你點決定
上面位巴打都話佢唔係開曬全部覺醒
同埋佢相對都少抽左好多十抽
實際上都係資源分配決定

我2星點滿咗 仲要用咗一陣就冇用

求公會
名：5DN1L

咁佢個組隊遠程+攻都有用嘅

我唔知自己算唔算中課啦
但係我都有做資源分配
唔會一拎到石就抽晒佢囉

唔係$78咩

巴打係咪入團, 有位了

$58

下期活動 2邊各抽60次 送40里程

Lihkg五缺 公會收人
目標200名內
招收 63lv 日日簽到+打公會戰

Android $58? 我ios

有冇人PVP放棄左
我每次入去都懶得打了LOL

練緊狐狸 有時屌打返土花轉頭好爽

我仲係銀3

每次入埸 見到土花我就知唔洗打
同埋5星海軍都係唔洗打
然而我幾乎每埸都見到
所以我直接掛機

其實佢出多幾粒覺醒重置or 俾人有得打返黎 已經解決

蘇菲真係幾正 我用佢3星全通
68打pvp勁唔勁

靠佢打上鉑3囉

仆街 唔夠石 留石抽下人

重置完都唔夠錢點啦

勁不過我唔會68佢
始終太少石 要留俾3星

希望可以諗下點改善覺醒石
隻game劇情係高汁有趣

要要入去企拎牌

俾你參考下個數值，點埋最後個6%攻就去到萬8秒傷
武器64lv 頂傷

DPS 6萬8
海花尤狐連專 入唔入得

cls

新英又減傷又吸血好似好屈

其實呢隻真係好值得練

想問下PVP 打完頭5埸
之後個5埸有冇章拎?

90000

無章 活動分都無
好似係

剩係得pvp分

Q&A 每日留50體打活動

THX兩位巴打

應該要下個post先改

傘妹連專會唔會練
好似好廢咁

我傘女+鳳凰都有專
但唔知可以點配

良好儲蓄好習慣

傘妹其實都幾硬

我依家退，聽日入
名tuiyadra

我地重組左轉團名
AllForOne, 原11位
你入左我再拉你入whatsapp群

平賣 310里程 1萬2千鑽 月卡pass已課

抽到蘭妹，之前歪到佢把專，第3隻連專

有愛可以一戰

當然

下期抽野送里程同今期差咁遠
不過送咁多到時應該抽完就夠換海軍專

今次送咁多石點都要回收下

申請左

可以練, PVP成隊各回一次血其實都勁, 又硬專武又痛

巴哈 真心睇下情報 參考下算

我玩咁撚多隻game 巴哈啲野都伏

疑似買咗個巴哈仔講既科技帳
睇埋最近原來ban咗好多號
而家想課金都唔敢課 係咪應該斬掉重練

草人終於打過2百萬

好老實講 唔課 你要賭抽野 抽唔中冇左石
抽中 你又話原來覺醒石 要用石刷 升唔到資源小

等每日reset 又話咁慢點玩 棄game
巴打玩game求開心 咁辛苦做咩 唔岩玩咪棄囉
又要馬兒好又要馬兒不吃草

等課左成千 進度都比啲課雙月卡既巴打慢
自己玩得開心咪得

韓服更新完
魅魔team skill +cri
攻擊範圍好大

想問下依隻驚有冇得組隊？

肯定中左就唔好課啦,
換個AC囉最近咁多人賣
不過我覺得故事先係精華

同其他玩家？
目前未有 除pvp 公會戰
都係單機game

係 初頭都係諗住求其買個帳玩下
玩落又幾有feel想課金玩
但科技號又唔敢課 驚有日會清算ban

預算幾多巴打你? 我放緊AC

LIHKG 4個會長係唔係到?
申請左 Ager

呢隻係咪揸劍但計遠攻？

定位弓手好似

穿唔穿牆先

acc有咩
如果係爆機acc就算

咁你完全無課咪應該同番D完全無課既人比較
大家都係最下層你有冇覺醒其實差距唔大
而家係講緊D唔課又妄想去同有課既玩家比較就係要資源分配架啦
你一開波唔課冇行錯谷死一隻土花都可以打死好多有課既人
係你識唔識架姐

而家個個起手都靚, 你又要全無課咁咪係用時間同用技術去競爭
你有冇咁既技術/時間就自己先知

主線爆左機阿~冇計了

快D決定啦, 練都要時間活動少一日就少一日

上面巴打搵AC可以睇睇
低進度雙專

370樓望望

thanks
問下先

點解係弓手？又唔係揸弓，技又唔似箭

開隻新人重玩啦,唔好買
買啲高進度帳返黎都係刷刷刷,冇野玩既

劍氣

師兄想講遠程姐

放1000HKD310里程 1萬2千鑽 月卡+通行已課

戰力67xxx 收唔收

問清楚姐, 我以為有咩特別功能

你留個tg比我啊

想問下 D怪有藍色盾係要咩先打到?
我打電梯105層有藍盾扣唔到佢血
我冇遠攻英關唔關事

同埋蘭兒其實算遠攻定近攻?

七萬一戰 @Felvis885

邊度有得睇下期消息

我係巴哈到睇

見佢icon係把弓, 應該代表遠程

咁幾好喎 放遠程隊做坦又可以出隊技

藍色盾係要遠攻先打到 好似

想賣左我而家果個買你呢個 屌

你加少少錢互換

九尾新水弓土花土弓

好撚感動
打左差唔多40次先過到天堂40

正 有爆擊率 遠攻*2 技攻 3隻屬 難比人剋

15層都未過到

唔用奶?

45又係另一個地獄

都卡過
果陣知打法, 但係土弓唔夠力
升左能力就過到

係咪又係一下死?

YES 雪人加屎來母一齊打

又射咗2700落海仲未有狐狸專

抽左60抽都唔中直接換左

唔想知 唔好講比我聽

仲差百幾里程

睇下活動任務有冇類似任務

如果帳號係舊帳就會有呢幾個任務 如果冇過主線但又見到任務達成 咁你就瀨野

新帳既話就冇呢d任 咁你就唔洗驚

互換又冇咩意思 佢應該都唔收我果個

海軍新skin會改埋出拋錨個樣

通行證同月卡2樣野黎

月卡係78 每日100石果個

通行證係夠lv就可以拎埋黃金果邊d獎勵(專武傳說覺醒石果啲)

廿下十連,仲未接到狐狸妹妹番屋企
仲打算買埋SKIN番屋企奶,而家連本體都冇

走奶

要買了

你都就快夠里程換專

係,計埋之前用淨既,而家差2下十連就夠
但本體都冇,換乜鬼專

依隻要點打？唔多扣佢血咁

必買

反而冰魔女唔係飛條龍出黎

藍盾冇記錯係只食近攻傷

係用遠攻打

係,調轉左2個盾

冇得唔買

每日單抽奇蹟

聽落可以一戰 留石all in 先

依家仲要三隻都有專 抽埋佢就真係遠程隊

咁邊個玩普隊

公會戰 分返三隊
土隊 普隊 水隊
啱啱好三隊

終於主線+夢魘全100%
等第9章

求500內公會

集思廣益
請問我應該升普隊先定升埋光騎先？

暫時土隊升完 水隊打算出新角先再刷

有石係咪留黎等英雄同武器池30 60抽各送20 40里程好

卑鄙的異鄉人

留1200被海軍

其實你呢個練度都冇咩所謂,
打團Boss就練3隊囉
邊隊齊專邊邊隊

留返啲資源等下次隻水劍組水隊有冇得諗

再推

好彩冇買上次個個

上次嗰個唔太靚，呢個

上次個個冇特別

Thx
打算練住普隊升咗狐狸先

空中花園幾lv先夠320萬？

如果你係想換主角專你預一個月到囉
如果會升下其他野個半月左右

卡天堂35

lv 10

唔好貪刀

依家排幾多，

id: legion

Check到新魅魔劍氣係咪穿牆未

魅魔Detail

海軍 土花 同殭屍應該升邊隻5星先

土>海 彊再諗

我仲以為係海先

土花上左5打水進化石易打啲

係會既

正喎

下次活動送170暗砲碎，即係得果4水晶

天梯恰鳩近戰隊既
咁多層都有近戰盾既撚樣阻住晒

del咗個科技號重新出發

原本有咩?
咁捨得

新手有啲嘢想問
抽武抽到神聖劍
係咪繼續抽好？最好抽到角色專武好？

狐狸連專+艋長
但諗住長玩唔多唔少都會課
科技號始終唔知幾時會ban

你點知自己果個係科技號?

好顛
我會建議普先
你土花土弓升好玩遠攻隊

再買過定點

普隊啦，升主角打活動都有用，龍爪派夠cute

平平地買咗個低進度號玩

唔驚又係科技號咩

其實可以睇到
eg 進度過咗好多 但發現無啲主線道具, id亂碼咁, etc
前少少都有巴打提到其他點
再睇埋巴哈有post講ban號 所以都唔哂時間

要升到5星我應該唔洗諗 乖乖地打50lv

明白了 thx 巴打覆 去打50lv

首抽?

係啊 第一抽

新手初期有邊隻補師好用
推緊主線ONLY
係咪果隻吸血鬼
諗住儲石到下次更新all in 水劍

唔係專武無咩用
有耐性建議繼續雷電多開刷

吸血鬼唔夠補
一係水補一係土補
睇邊隻同你隊伍夾

好 唔該哂繼續抽先

我都尋日買左，但見佢低進度+簽到有十幾日，應該唔係科技號掛?
如果係科技號，應該尋日會變左營火？

隻game個世界觀同故事真係複雜到仆街
好想知佢會唔會真係完到成個主線故事

水弓算補咩

單補

唔係回佢自己咋咩 內循環系統喎

45易過40唔少

可能抽多2下十連就出呢

係我表達唔好, 應該叫自補先岩
單補意思唔岩

好多GAME捉外掛之類既都唔係一次過捉曬

SORRY 我意思係我想留石ALLIN水弓
所以唔會用石抽人，咁得送果D補師揀

佢係用劍

去到第5章就可以做支線 拎土奶
土奶係第1章支線, 要拎三本書
分別係第2章,第3章,第5章,
唔記得邊度了

水隊放可可連專勁唔勁？

我都好想,但而家除左星期一好似都冇乜石拎到了
天堂塔卡40,自動塔卡215

唔打算升龍爪喇

主角 狐狸 蘭兒 偶像

忠告 偶像要五星連專先有用
以上消息來自偶像狂人提供

Thx 我都打算咁 雖然要升到2046

升咗另外兩隻再睇吓點先 龍爪到時應該過渡咁用住先

請問天梯200層點打?

屌你終於過撚左225

屌 我卡緊225 完全無得打 直接被秒

公會係今日新開

留名轉會 而家quit 舊會

究竟ai塔225點過
利申 無水弓

望下啲留言睇下比唔比到咩idea你，基本都係要慢慢試

用緊土花 海軍 殭屍同暗狼，之前抽到火爪同尤金
應唔應該暗狼換做尤金

卡 260, 隻火人先秒隻船長再沖土花

一樣
完全打唔到

我用 火爪 船長 坦, 土弓隊長, 打左十幾場就撞彩過左

請問土弓有專，我應該點砌？

啱啱抽中左狐專，但里程就夠300，好爭扎到底用黎買土花專，定買隻狐換走土花

一定係土花專

仲爭200碎，隻海軍就可以上5星
下隻應該係刷土花

想問下奶角，水奶係咪最好？

土花專

一定係土花連專

上面有啦

thanks bro!

求300樓低配攻略

有睇 最多都係打得走四成血
不過我得船長五星67lv滿覺 土花又得四星
有土弓但無專
可能都係練度唔夠嘅問題

我船長土花土弓土奶過唔到
唔夠坦用

每日6抽

韓服新活動刷分唔扣體既

冇野了 岩岩訓醒 自膠

我用船長吸血鬼暗砲土弓都過到，你地有土花其實唔難

新魅魔PVP試招

睇打海軍個場PVP,出技中第三下都唔觸發連鎖?
攻擊力好似低左D,技能DPS系數低

幾時有三星補同三星仔

終於單抽有奇蹟喇

佢空左一下技，正常應該3次chain
btw條友瘋狂reconnect做乜鳩

射程好似有D短
同狐狸差唔多

想問介唔介意廢玩家入
唔介意我就退會聽日入

一齊做歐洲人

睇落唔係好吸引

岩岩開始玩, 十抽英雄中左八尾, 可否開局? 定係要睇埋武器苜抽中咩?

唔介意玩得開心至稱心

蓄力角好難用 不了

同感 儲完真係好大力就話姐
但好似差唔多

最好連專

咁我留左名先 岩岩退完

thx 巴打

點解我係出主角專武架

抽到呢隻可以開局？

儲完有大約4倍傷,2千幾>9千幾
佢應該要靠CRI搵食
不過武器技淨係打直線...PVP好似有D難用

段片隻海軍好似食三下技都未打飛
應該真係唔易pvp

都可以呀 暫時仲有佢專武UP

我見巴哈分析個劇情真好勁

你點抽架？冇打到1-4?
隻狗同人都咁低lv

有前百公會收人！？

睇落火爪都唔難打死佢

屌 銀牌已經撞幾件68

唔似pvp角 都係諗下抽唔抽先

下期活動任務係抽野換里程 SH先

終於跟巴哈用呢個陣過到

除左隻海軍係4星 我咁打10秒內死晒

我同一個陣試左好多次
要睇土花開技開成點

不過段片觸發唔到佢5星特效
佢打法應該係儲氣等人打佢,+攻先放手射劍氣

狐狸暫時有無咩特色？手痕中左但又唔敢見養

而家抉擇緊尤金同土花，2隻都有但的自己鍾意尤金多d 但個個都話土花全能

土花T0 一定養佢先

Ai真係當佢係浮游炮，幫你拎加成buff算

打到一下當一下，長命多一秒就一秒

好撚奇怪

定係一抽中

專武都單抽中

一抽中
我當年隻土弓都係

可以玩得，可以抽10-20抽 武，其他全抽人

快d過圖開競技場

但我之前110抽武一個白盒都無呢

但我尤金差20碎上5星，土花仲差800

呢個情況我仲換唔換定尤女專好（土花都無專）

唔打1-4邊有隻15lv狗

想入 啱啱退咗 仲有個frd想一齊
今晚凌晨即申請

當所有問題一牽涉到土花，其實就無野好問
有土花基本都係建議土花連專上左68先

因為我首先沖左船長連專先

搞到我有小小後悔升左尤金添

有冇人試過打覺醒石個陣打爆哂d車 無結算畫面
禁返出去個陣 仲要扣多我一次

岩岩玩左2星期左右，想問有無公會收，會日日簽到打boas

海軍土花土弓尤金連專 火爪狐狸無專
里程換火爪定狐狸專好？定留番黎緊新角？

做得banner多數都2星
要送比人

上個月成日都係咁

中白盒
但果5隻人冇狐狸

冇錯 土花就係答案
我依家隻土花都67咗

Sorry上面有3個巴打留咗名 所以得返1個位

我前日都單抽狐狸專pick up出白盒
但中歪咗偶像專武

始終活動要抽

225好撚難打

海軍同土花連專都係土花上68先？

巴哈有個土花68示範

點解唔係海軍

68土花都係得白金

土花真喺另一個遊戲咁

好癲

草人終於650
DPS 75000啦

抽左350抽都未中土狙

正如我未中龍騎一樣

土花普攻係咪冇得快d?

睇運

土花打土花最睇運，只要加速彈夠多，63可以打贏68

會唔會今晚無啦啦有人退定唔要既話留2個位

75k dps 搵前100公會

公會上期排120名 有無高輸出巴絲打入嚟幫拖

未中皇女

如果仲有想留一個位 Muayeyphoi 得5萬2 dps

而家首抽係咪冇10連送

過左
但保底機制還在

仲有保底咁好？

第一抽就中 係咪必中架

魚米哥400抽都抽唔到狐狸武 咁癲

係啊 必中海軍
呢個遊戲叫海軍傳說 個個都有

對唔住 新手唔識岩岩玩

原來佢後面無再抽武
以為佢抽足都無
好似未見過人250抽都未中到一把up專

Dps81000
得350

其實之後新角係咪廢？如果係咁我留下里程

上完PVP就上咗白金2

下期送好多里程 儲吓石抽

有冇公會收人 之前個公會太廢

唔課應該好難 120抽
我今次應該都課一課拎多把專
跟住可以停抽停課
以後無呢類送多里程一定唔再抽

仲有3個星期時間儲
派3次羅馬PVP都有1萬石嘅

我估得40抽左右

DPS 77000, 710萬

而家打到主線4 但係打怪rj 而家係咪打資源關卡升裝先
同埋有d怪有個盾圍住 點打

黃盾要近攻 藍盾要遠攻

睇佢個盾黃色定藍色，黃色遠攻免疫，藍色近攻免疫，調整好陣容分配好資源，點下星盤就過到

同埋試下將啲裝隨機進化上去
123星白藍橘都可以咁做 飾品就鎖哂去唔好隨機進化 新手最缺可以用既高星武器
好運既話仲有可能進化到專武

開服以嚟合咗6-8件5星
都未出過專

有無ching可以教下我點做 啱啱中左隻土弓
但無專 應唔應該練 但隻女明星又有專

btw 有無公會收

有冇咩入會要求??

羅馬：三巨頭+尤金/土坦
PVP：三巨頭
打關就：三巨頭+土奶
極速洗夠300里程換土花專
應該係咁

打錯 換土弓專先啱

有D興趣 升緊隊水隊

問下想取代吸血妹既話練邊隻好，秒傷唔到6萬

另外申請咗lihkg6公會 求收留

mulok#4K597

想問下技能副本點先可以3星
打緊70LV D隊員冇死
但有時3星 有時2星

打得夠快咪3星
第一個寶箱消失就會2星

天梯塔卡關之後又開始無野做

係咪下期隻角唔夠勁
所以下次抽野活動先咁多里程

水奶

公會 浸信會永隆中學 收人 有5個位
上季排110
要求DPS 5萬 或 上季公會戰打到300萬以上 同
公戰會其間每日參與

公會有TG 交流
有意留TG 或者留低你個名申請

想問下各位，抽到火爪專武但無人，抽到土弓人但無專武，有300卷咁我應該換火爪人定土弓專武?

咁誇張？

里程呢d 算啦
無課/微課嘅話，抽到pick up 就收手算
多果10里程我寧願下個pool 多一次10抽

但係活動rift 有加成

推

59k dps
名： Snorlax
岩岩quit左舊公會 要24個鐘

刷足個半月終於5星土弓
打咗800場左右先有840塊碎

抽人不抽武
換武不換人

留咗位

想問下飾品點解唔好合

搭單問飾品應該點升？

56k dps
名: 卡爾洛斯

退咗舊會，聽日先申請

收左

唔同人有唔同需要的飾品
同埋三星好似可以幫五星同名突破上限
其餘要等其他人解答

下期60抽送40張里程
反正都係射落海 早啲儲夠300唔好咩

用石換啦

邊度有得睇

想入公會 上季公會戰打420萬

有某幾種飾品都幾勁 例如鋒利槍炮 兔腳 黑魔法戒 海洋戒等等
詳情要上巴哈睇

強度 水弓>八尾? 定係只因為里程去抽?
我2隻都冇特別鐘意

明明本身設計有個善惡值(?)之類既野,好心今次EVENT比人揀殺撚晒D人類定救人啦

有冇公會收人？

想入會，仲有冇位

想入 DPS ~60K
名Kamisama
有位我先退公會

新手係咪都係建議推主線為主
但每關都要拎3星好煩 我都係求其推左主線先，之後得閒先返轉頭打返三星
每日都仲有成千體剩

海軍同尤金應該allin升邊隻先好
兩隻都有專既大前題下

一定係海軍

三星好似可以幫五星同名突破上限<<是的

啱啱買咗個帳 想問下 我依家用緊土弓+土補+海軍 仲有個位應該放多隻坦(土拳)定多隻輸出(土狙,海盗)好
全部都無專

重有1 你咩名 入得會未
or 加我tg

sor 唔記得咗不推文

買帳都全無專?

土坦啦

土坦升左, 之後都有用

仆街原來用碎片換母豬石
會一次過食撚曬

姐係如果你有81塊
佢會食埋你多出嚟果塊

ching 唔好意思 暫時夠人了

你係邊度買到個咁嘅垃圾帳

唔係咁計
佢計法係多出黎既+1 加埋其餘多出黎既79碎片計多1英雄水晶

升完隻海軍都係繼續比土花禁住打
垃圾驚

今次出千斬手果個位都叫久違可以加下惡，好似係繼第一章打浣熊之後?
利申斬左

其實我覺得官方根本都無認真諗過個善惡值有咩用，又唔係單機game可以重開/SL大法，斷估佢都唔敢整啲咩太重要嘅野係同個善惡有關

連專要200幾蚊 我諗住平平地買個返嚟玩吓$70 諗住用里程換專

好 唔該曬巴打

max 左多出黎既碎片可以去邊到換水晶石？

巴哈話無新活動？

你$2000都唔會齊到果幾把專

有幾遠推幾遠先
開曬d function 先

之後唔夠打先返轉頭拎3星
有唔少關都係要之後返轉頭先3星到

都係,呢種玩法都唔多諗到可以點實際影響
不過沙漠個關大隻佬捉左條友夾鳩爆佢個頭,你都可以夾埋一份,都會加惡
但加惡其實加得好撚少所以成個系統真係廢

即係可以刷爆隻eva 上五星？

道具欄>消耗品>販賣

無專，即係淨係得土弓 + 海軍

土弓唔係必需，即係淨係得隻海軍值得買

仲要無專 $50 都比多佢

竟然, 你多英都無用, 通常唔抽武, 姐係全換
全換等到幾時
是但一隻連專都會爽D

係咩一陣睇下

真有錢

買連專啦
我尋日買左海軍連專 + 土弓都係170
有得講價嫁
佢開220，我直接話170賣唔賣，唔賣就算
佢就話好吧

巴打係咪係8591買 邊間 可唔可以介紹比細佬

我已經知錯架啦 屌得細力啲

買過個好過啦

其實幾十蚊玩下都ok
可能後面好歐
但真係寧願買有專無角 角好易抽 專難幾倍

邊個話你聽海軍打得贏土花

依家拿ps4手制玩，舒服晒

今日啱啱玩 頭10抽中咗八尾狐
跟住儲到石應該抽角定武好

我都諗住買過個 如果$160海軍連專抵唔抵唔知價

我啱啱抽咗40抽武都係垃圾 已經決定買過個新

水打土

你課160都未必有是旦一樣

抽埋武駁保底中專

都ok 個frd之前買海軍連專+火爪專係200
買黎打左兩章就抽到火爪
海軍連專帳買少就見少 而家無up一定難補貨

新手一問，9尾孤加專勁吾勁？玩吾玩得

吾

重玩啦

多謝咁多位巴打 最後$138買咗個海軍連專

個帳仲有隻可可 想問下好唔好用架

咪換土弓專 依家唔值得
抽到狐狸先換/等新角

學好中文先

孤 吾 不如學下中文

過左40 話咁快又要卡關

升完隻火爪都係繼續比海軍禁住打
垃圾驚

你鍾意隻野咪升
不過都係全力海軍, 刷碎片順便升其他水2星,水補
之後都係簡D 入隊, 海盜就按其他養過既巴打講不了

當你刷海軍碎片既時候就會好自然練埋水隊
所以唔洗擔心沖左主線先

有魅魔PVP片

睇落PVP好麻麻

呢啲好似講價係常態黎
我試過第隻game 本身佢叫2，300咁
講講下最後佢主動降到百幾

暗狼原來都幾勁 未遇過

唔該曬 等我慢慢爬返巴哈啲文先

唔洗 最緊要享受呢隻GAME既劇情同細節
抽唔抽角色 抽唔抽武器就睇你個人
我自己就有新角就狂抽 有石既話
係會廢D唔夠人地勁 但我志在開心玩

66都係志在出場比你睇下
等啲人雙71滿覺先知有無料

長遠睇，攻擊角只會愈出愈勁
tank 角就未必
所以點都係升爆海軍先無蝕底

同埋，而家有保底頭30抽
你果度得隻海軍有用仲要無專，其實唔難抽

PS 土弓連專打PVE好撚爽

始終都要拎黎做rift
唯有練滿隻主角 / 暗炮做隊長

想問韓版新角水弓幾時先到台／港版？

真，係我呢幾年玩既GAME入面最有趣味性既主線

狐狸完未出

狐狸活動完左之後

開學喇，專心上中文堂啦，唔好成日掛住打機

勁 同花妹一齊互buff

巴打留意團頻add我whatsapp我拉你入谷 唔好單機玩

有無巴打玩到就快悶？
2000收三巨頭連專

想問7-5 隻寶箱怪點打
火爪沖埋去 一定要俾佢打一下

見人話第九章劇情影射+諷刺支那，有啲期待

66打71算係咁啦

咁重手

有冇團收新手, 岩岩先打到第七章

打羅馬隻奶媽成日走埋去送死

巴打喺邊買
我都想買

71再拎出黎講，隻野係打蓄力+爆擊，所以佢係咁斬其實都睇唔出d咩

2000 咁癲？
土弓土花海軍尤女狐狸妹，全部連專，無課過
收唔收

放最入

係8591 最高銷量果個 但唔記得咗咩名sor

卡位大法 然後靠隊友遠攻射死

用里程換完先中 正閪驚

咁樣打

真係每次新pool 先推得到個post

已經放角落頭
跟住佢一補血就沖去中間唔知做乜鳩

得3巨頭連專，仲要有進度嘅ac 真係值2000?

可能係收68LV既3巨頭

Ok, 聽朝覆

有無公會有2個位
5萬2秒傷
每日上線 會打公會王

lihkg五缺公會既巴打我岩岩過左24小時apply左啦

70碎每日刷到30塊 840/30=28日
一個月後終於第一隻五星土花

我想闆下身國章有個支線係到比本漫畫隻幣靈 本野係邊到拎

巴打仲收唔收 留個tg

玩咁多隻驚呢隻呢隻真係最閪
除咗補底之外一次都未撚中過三星 仲要課左金都中唔到
第一次有衝動想買帳

五缺公會位巴打，我申請咗，如果有位多/有人退可唔可以收我ID:Muayeyphoi#KQK0U

我67土花仲係黃金

之後先有得囉
一路打就得 好似去到第3章先齊

唔知幾時先再出公會boss

我爭200塊海軍

好似抽咗300次人先中2個+1保底

下 用里程換角色？

200塊咁小 直接換算啦 提早幾日開心使用

課咗幾多

要100 母豬石，好撚難搵返

其實你地會唔會打經驗關
好似好哂體，但我宜家打到第5章，得一隻升到50，其他都唔夠經驗升

唔夠經可以打迷宮塔

唔該大佬

不知不覺已經100里程，唔知儲到300 之前我出唔出到土花

我都係新手黎

我儲到600都冇啦
最後連專換埋

想問兩個新手問題
1. 1抽會有幾多里程? 如果一抽1里程咁300里程咪破產都唔掂
2. 要推到主線邊度先會可以打天梯

1抽1里程，但有時活動會N抽送N里程，今次30抽武送10，下次30抽武/角送20

天梯好似第六章後開

我換咗一把專武之後 依家仲有二百二
我諗下次活動 湊夠300可以換埋海軍專
咁我就擁有嘅三星角色都有專 除咗一百萬

一抽= 1 里程

你諗住靠里程保底
破產都似

就係唔想換角所以前兩次300里程我都係換專

1. 係但活動/其他任務都會送里程

2. 打完第6章

卡死7-3 隻BOSS難打到

WTF.....課到破產

岩岩入坑宜家好似得幾十

我3隻四星竟然上到金1
而家易上分左

我課58+78
大概兩三星期夠第一個保底

換左第二條牛頭人鏈，洗左兩次都係火屬
無練火屬啊屌你老母咪再比火我

用個腦打機好冇？

PVP係咪唔會跌分？？
定上到某個位先唔跌

當等左600抽都冇的時候
我發現我可能棄game都未抽到
用石打下覺醒石好過

有無公會收人秒傷4萬5

好想nerf左土花佢啦， 除左克屬有得打 其餘就一打三

用母豬石升完土花上5星
兩個世界黎
終於可以推下關冇咁悶

唔會跌階，會跌分

Nerf 埋課金玩家 好唔好

頭先PVP俾人差唔多一炮一隻

而家有火爪打佢已經好好
之前佢pvp係打橫行
一隻68打撚哂 輕鬆top 100
而家多左人練油金火爪個生態先好返啲

聽問其他火系打佢 效果如何？

仲邊有其他火系
鳳凰就收返埋先

你啲中文

銀係地獄黎 d土花海軍係哂銀21到掙扎 金都上唔到

尤金練得過?? 冇火爪 想升黎打柒土花

速成 係咁打錯字

天堂起個間商店有冇咩係抵買

早開始玩果啲全部都海軍土花連專起手啦
果陣有pool
不過我用尤金火爪都ok

打柒土花一定係火爪 63五星打贏68土花
油金就全面啲 但對土花壓制力冇火爪咁強

覺醒石/洗屬石

土花OP 係公認
咁都有得拉埋黎講

之前all in過百抽抽唔到（歪撚哂）又唔想課金 咪用里程換算鳩數
點知抽兩三下單抽中dklm

唔係話八尾弱角咩

就嚟變四大頭 邊條茂利話佢弱？

韓服而家使用人數top 3就係海軍土花狐狸
已經將火爪逼左落第4

我四星滿覺都覺得佢好好用

火爪pvp咁勁都唔夠打咩？

休閒公會有4個位

公會名：LiberateHongKong

咁多位ching 我想問下有冇全世圖破解既攻略

YouTube 是個好朋友

好 謝謝你

巴哈好多

一日海軍仲係頭三一日火爪都無咩運行

想問下而家淘個AC 1隻3星角連專武要幾錢?

火爪係用嚟針對土花先比人叫巨頭啫，唔好講海軍，打其他都唔算係輾壓

打尤金係輾壓

百幾

要有尤金buff先夠大力

但係火爪只係土屬殺手 打其他屬就...
反而68油甘打68土花可以屌打佢之餘
打其他屬性英都唔錯

諗緊5星土花先定土弓先

花啦

土花啦一定

13位 建自由光輝香港 收1人
要求上期公會戰輸出600萬+

土弓唔升住先都ok

上期打左700萬

啱啱負碌中左狐狸專武
依家儲石抽狐狸好 定係抽多廿五次武 解埋今次活動任拎里程劵好

利申 輕課

銀好撚多64 以上既土花係到
因為保階關係 銀2銀1競爭好大 上到金先叫有得抖

上到鉑3先係有得抖

6萬戰力有無公會可以收留我？長玩

唔抽武啦 爭成25次咁多
睇你想唔想玩狐狸姐, 想咪抽埋
唔想咪儲埋等下期活動

推一推

我都覺

被人打到PK

巴打仲有冇位 想入

無啦 暫時full

我... 我... 大多你10萬 720萬
Dps 76000

ching你dps都升得幾快下
一日1000咁升

【心得】(劇透) 這遊戲是真的神,看起來毫無關聯的影片彩蛋原來早把遊戲背景劇透光了

轉貼巴哈,隻GAME真係好正

我土弓4星未點好 點好嘅話 應該再高啲

屌得一項 減 CD

刷屬性先係地獄

最慘係仲要 -12%
洗走佢又唔係, 唔洗又唔係

想問下飾品係咪留住唔好拎黎合好啲

yes 儲夠幾個揀最好既合上去

有冇公會收人？
草人300萬多啲

終於鉑2

應該升尤金定狐狸先好，已有海軍同土花連專

其實pvp點判定對面係咪外掛
啱啱七點打咗幾場
留意到全部俾我打剩最後一隻就開始顯示「等待對手連線」
然後就會斷 跟住永遠都係計對方贏
啱啱直情有場係打到彈提示斷線 個mon震晒咁 撳咩都無反應
打到唔想打 真係為咗啲pvp章

你4人隊core幾攻幾防

仲以為要好高戰

PVP 1280 分, 差 1 場就鑽 1 啦

屌 聽日又要洗返落鑽 3 再爬過分

少課既千萬不要先升 68 船長
PVP 一定要 68 土花先

我幾場都土花撞火爪
一齊落番鑽3

岩岩好銀3

有幾場都係咁, 明明先殺左對面一隻, 無啦啦斷線扣左 10 分

反而我遇到呢個情況次次都係我贏

我都好少斷線輸

為左洗屬石要沖 160,000 分了

留ID? 不過公會都係200名內咋

等shop出 直接買好過

嘩依家無哂體真係好無聊, 如果可以整個唔計分既 PVP 模式就正

有體都係掛副本多
唔洗成日開GAME又唔洗點肝
幾好啊

隻驚手動打累到呢
首抽狐狸再奴到裝備保底抽到佢專武
打左我成日時間

Dnlm....打80場都唔出土鏡飾

抽到專武咪好
好過你玩左成日最後中第隻英既專

我打左 2800 碎片先出左一條普屬飾品, 廢屬性
打到 3000 碎又換多條普屬飾品, 點知屬性仲廢 D

抽唔到專武既話真係考驗我心態

拎 3000 碎片既體去刷進化石好過

用模擬器同步一次過刷幾個囉

pay to win 既pvp 好鬼玩咩
唔係有獎都廢事入場

你呢個心態應該都唔玩得耐
無課3隻63 800 900 1000都大把人啦
唔好同課長比咪得囉

真

其實草人點先打到咁高傷?
我75k dps 都係得300k

浸信會永隆中學 我申左啦
唔該批一批 Snorlax

睇你想組近戰定遠攻隊
兩者都考技巧
比我揀嘅話睇我個名就會知

睇你團隊 BUFF

我果陣都係咁樣玩
第4次先中尤金連專

一開始都係為玩主線先入坑

+1

個心係想玩遠攻多啲，點知抽到300里都未中到隻土弓，狐狸有專同無專差得遠唔遠？

好似幾有道理

唔洗五星都推到主線關架wor

無，垃圾嚟
最後先起就ok

新手留名，今日第一玩，刷左3次首抽
保底武中左把槍

格食格姐

咁我廢又易手殘得未

夢魘係咪暫時得5章?

想問2張圖有咩分別

麻麻地

淨係得土花？

建議連專

睇巴哈d 人話下期係暗槍？ 好似幾型

60lv土炮土補同50lv尤金連專
得土花有升覺醒
其他都係開組合技就算

嗯 下期水弓(水劍) +暗槍
係幾型, 不過見人介紹 隻野打PVE 同羅馬就OK, 因為招技會彈射
但打PVP 就 冇用了

咁應該宜家刷多左狐狸連專？玩咁多手機驚，哩隻真係首抽最耐

接受到緊係刷連專
部電腦OK可以雙開模擬器同步刷

想買起手AC
但土花+海軍搵唔到

控尤金好過啦咁
土花AI 射得仲準過你

暗炮一開始講到好勁，DPS 第一
結果而家影都無

ai土花有時唔識避招會死
而且覺得尤金難用啲
攻擊有時近又有時遠
啲武技同必殺又周圍飛
重點係冇資源升

巴打好好彩
我kill唔kill app都好 無次計我贏

其實斷線計邊個贏係咪隨機打到灰

你可以玩落去 睇下過關比啲石抽唔抽到狐狸專

搵係搵角色連專
買人無用
有得簡都係買剩專武 無角色

THANK

30抽保底已經中暗槍無左個機會，再搏專武？

如果買初始ACC
有冇話咩角色+專武會輕鬆D
定係有愛就得

有冇組織招人

海軍同土花

海軍 / 土花

應該搵唔到首抽ACC 係土花(連專) + 海軍 OR 海軍連專 + 土花
比人買哂

今日出左洗石
即買!

其實係點樣打到咁高傷

我都唔知喎 打打下就咁高傷

真, 一個都冇

係咪一定要王女先得

原本都睇中左海軍..好撚型

我冇用皇女啊 我偶像狂人
皇女 不了

聽巴打講，唯一好買既係傳說石

岩岩抽多次十連武，中尤金專武

下期仲出個skin

無所謂啦 仲有兩萬幾石

btw洗屬石太重要 有錢都買唔到咁

我8萬1定2攻
都係得330萬

各位師兄求意見
海軍土花蘭兒尤金 連專覺醒都點到9成
火爪連專但無資源練。
土弓抽歪中了，無專，里程可換。

本想練海軍+土弓+土花+八尾，但90抽未見八尾縱影
我應該放棄八尾練土妖，還是all in 八尾練遠程隊？

你課唔課金先
抽完8尾仲要連專wo
你有心追既就應該8尾好d既

第時爭30粒先10抽到果陣唔好喊

呢隻game無咩洗錢位
每期課足!

奶點都要練
你打活動挑戰關會用到

新手lm 想問下開始係咪應該只係抽武器直至有3星武 同埋係咪應該10連抽 唔好一下一下咁抽

岩岩儲夠10抽
但冇武器...值唔值得練

要抽專武
專武係5粒星右上有個LOGO
10連抽慳300石

想問pvp咩排位先唔會跌？
岩岩白金2落左金1..

隻GAME係咪冇得改名

武器拎左保底未?
如果未繼續玩抽到保底睇下中唔中到八尾專武

係

下次更新開始金1以下唔會跌
依家暫時全部都會跌

未啊..岩岩過左1-5好漫長好似

係啊
而家有保底連專開局已經算易

Sosad 我以為會跌分但唔會跌區
跌區好唔抵屌

大家用開邊隻奶
土定水

有錢人

唔值，練隻八尾好過

cls
每日6抽 連續2日都係1星人/23星武

巴打 係咪中左

升開水隊所以用水奶
但見人地d 土奶好似好奶好多

勁既專武係綠色星同埋用白盒裝住
呢把係五星垃圾

只係微課咗個覺醒包
係呀，計埋星期一pvp羅馬派彩都仲有少少石可以搏
不過唔知值唔值得咁搏去砌呢隊遠程隊

咁又真。可能練住土妖先

想玩隻game 缸首抽真係好耐

咁姐係繼續刷 同埋呢隻野咩黎 用唔用得過

最衰冇得改名...如果唔係真係買ACC算

一過12點就拎石抽佢老母
又2下10連繼續白果
睇黎接唔到狐狸番屋企了

最強輸出

但私心都係想玩海軍妹
真係好合我口味
一陣刷多次先

專武係右上有個類似金色LOGO

你呢隻係遊戲目前最OP既角

In 月卡 we trust

雷姆老公

狐狸同殭屍係咪唔岩同隊？

而家隊野係狐狸連專 主角 老闆娘 龍爪掌門

而家無UP海軍會比較難中
邊玩邊刷啦

唔該哂 咁我之後淨係係武器就得

而家UP緊既唔係佢既專武
係睇保底你會唔會咁岩歪中
如果比較黑既多數要抽到300次用里程換佢既專武

DPS 又上多一千 77000啦

仲差200碎 狐狸妹妹先上五星

咁咪得物無所用

如果有8尾 但冇專武依家抽唔抽好
聽講下次更新有抽幾多次送返野
諗緊應該點好

我隻火爪仲差800

覺得好運咪依家packup搏下
會黑仔咪下次玩活動 用里程換

其實比較理想係首抽左當期up武先 再追人
湊返一對
抽人抽唔到無乜野 有突破石 但抽武抽唔到就乜都無

但抽左2轉都無當期up 都有d 黑
宜家刷到用手制刷算，隻手無咁攰

岩岩換咗土花專 想問下之後里程換咩好

齊角唔再抽野,日日買一次100石50體力+最少1次300石覺醒入場卷
盡快谷哂成隊3星5星滿覺
體全部刷土碎 , 刷完到火

咪留3-40抽係度 剩低抽哂佢lo

抽到2把一樣轉武係咪可以開始玩遊戲

而家差150啦

之後allin抽人博狐

想問有無得打裝飾品？之前唔知合鬼哂

點解7-5隻大老跳去上角射死光 我行去佢另外隻腳都係中

究竟下隻練火爪定狐狸妹好 兩隻都無專夠300里換專武 已經諗左好耐

有時會中 所以我跑石/留技停佢

保底中左八尾專武
留唔留石等下一個活動?定係應該抽多十抽英?

boss跳上面既話 你只可以引條雷射內掃向外 避外邊位置

留石等下期活動 下期任務抽野送好多里程

宜家全力推主線

得火爪連專卡7-3 打到好灰 冇遠距角真係難打